屯天元巴打真係行得好前

Respect

古有騎牛出城
今有借黨鐵去市區

WTF

印度

輕鐵出唔到市區架

搞咩

好勁啊巴打

香港人咁善忘咩
張相17年㗎喎⋯⋯

真心膠？

咩叫行得好前

哇。

真心未見過

笑到扯哮

好危險

17年就冇比$搭鐵喎

其實都係笑吓啫 輕鐵不嬲唔比錢

印度手足

笑到PK

佢點解要咁做

哇！但小心

屌 好撚強

有d危險 輕鐵好chok

蜘蛛俠

唔想益黨鐵啫 唔洗咁搏命既

分化狗 又係你呀？
曲到直唔到

咩事😂

一早block咗條友

其實我未見過但好好笑

Cls

Wtf

只有一個方法可以有效打擊藍屍

區外巴

容易吖 不過有時我趕時間直接跑走 下次先自首
唔趕個陣梗係乖乖地比佢check 不過記姓唔好 成日唔記得帶身分證 又寫錯num

不過我作為一個良好市民 次次都有俾錢搭車㗎

騎得牛多，呢啲濕碎

Wtf??

CLS

未見過
btw comment話17 年
笑吓啦

Whatever

Hi 楚b

笑到我死 無意中見到依個post
仲要係你開 救命

old news is so 唔識串

佢自己都封撚晒d售票機啦
仲同佢畀錢咩

乜撚嘢事
大家咪理佢
屯門少人唔緊要
我天水圍人有時都去屯門幫手
根本唔關事

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

見到呢句 我覺得自己老咗

應該係傻佬黎,一個急停後腦落地就88

分化

唔關事 係個時班傻鳩興玩企車尾

黑鬼技能解鎖

唔使入閘

好癲

巴打唔好攞命挽
輕鐵一向都唔洗比錢坐

好勇

好癲 不過大家推翻重要post先

P牌真好 唔洗隔1分鐘就可以不推文

痴撚線

頂

冇改圖？！

cls

咩事

可唔可以唔好咁痴線

respect！

又有同鄉

屌

推。

你玩到咁其他區點夠你黎...

玻璃心到呢

屌
你地知唔知張相係17年㗎。。

去推認真post!!!

cls 勁